原來今日會展有結婚展

就黎結婚 係銅鑼灣落車行過去先

岩呀 可能有機會塞車

早啲出門口

買定飛冇壞

買定飛都好 一陣比人懷疑就唔好啦 出去行街記得消費呀 唔係比狗咬就唔好啦